# README #

Обрати внимание, что ты создал публичный репозиторий, и его можно форкнуть не логинясь. Все проекты, что сейчас лежат тут (за исключением данного) приватные - и их не видно пока не залогинишься. Это сделано по понятным причинам.

Так же, все описания создаются по-умолчанию на английском языке, но русский тоже везде поддерживается. Так что можно не ломать по-напрасну голову) 

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###
For SergeyS'S tests.
* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact